得罪講句 連登仔天敵係咪韓狗？

就如港女天敵：台妹